我見好多人都無落車嗌 香港人加油 呢個習慣

希望大家下次會嗌番
無論去果時同走果時都要
利申頭先嗌左

叫 光復香港 時代革命 仲好過

兩樣都要嗌

每之聽到香港人加油同林鄭下台就覺得好反感

五大訴求,缺—不可

加油表達唔到訴求

下台簡直係笑話

加油係加強緊香港人身份認同
岀遠嚟講對獨立有好處

「香港人加油」間唔中嗌一句打打氣無傷大雅
但唔洗係咁loop

講緊上車落車各一次

雖然我都好唔鐘意嗌香港人加油
但我發現啲中年/老年都好鐘意 而且嗌得好落力

嗌你老母

一句過都ok
口號式咁香港人 加油就不了

持久戰黎講 都真係需要幫大家加下油

我都覺, 要迎合吓佢哋口味
不過落台就真係冇林鄭又點會有今日

佢地都叻左好多 無乜點嗌落台啦最近幾次
一靜左啲姨姨同叔叔就會自動波嗌香港人加油
所以有時配合下都ok 佢地投入都係件好事